Hij verdween in zijn slaapkamer en keerde in een paar minuten in het karakter van een beminnelijke en simpele geesten NON CONFORMISTISCHE predikant.
Zijn brede zwarte hoed, zijn baggy broek, zijn white tie, zijn sympathieke glimlach en algemene uitstraling van peering en welwillende nieuwsgierigheid waren zoals Mr. John Haas alleen konden evenaren.
Dat was niet alleen dat Holmes veranderde zijn kostuum.
Zijn woorden, zijn wijze zijn ziel leek te variëren met elk vers deel dat hij verondersteld.
Het podium verloor een fijne acteur, zelfs als wetenschap verloor een acute denker, toen hij een specialist in criminaliteit.
